Documento gerado sob autenticação Nº WOW.648.734.NM2, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             1542                  de  01/03/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 5469, de 04 de Outubro de 2012
RESOLVE:
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  07/02/2016,   referente  ao  interstício  de
07/08/2014 a  06/02/2016,  para a  servidora RENATA ZANDONÁ,  ocupante do cargo de Assistente em
Administração - 701200, matrícula SIAPE 2146538,  lotada  no  Campus Litoral Norte, passando do Nível de
Classificação/Nível de Capacitação D I, para o Nível de Classificação/Nível de Capacitação D II, em virtude de
ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo nº 23078.000772/2016-19:
Formação Integral de Servidores da UFRGS II CH: 40 (20/08/2014 a 18/12/2014)
ILB - Modalidades, Tipos e Fases da Licitação CH: 40 (01/09/2014 a 10/10/2014)
PROREXT - Simpósio Avaliação da Educação Superior - AVALIES CH: 20 Carga horária utilizada: 10 hora(s) /
Carga horária excedente: 10 hora(s) (17/09/2015 a 18/09/2015)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
